唔洗你返工，但每個月要食一次屎，出返同一份糧俾你，制唔制？

前設：
約莫500g屎(兩包紙包飲品)
一定要會親戚朋友知
淨係得你可以咁做

狗衝日日返工仲慘過食屎
不了做人要有尊嚴，腳踏實地好啲

我要夠一排6包
人工即刻3倍

唔係咁都有人做爛市啊
認真答得唔得

出幾多錢先？

食夠1000g

每日500g屎,糧出番30倍,ok5ok?

同你依家人工一樣

你真係敢食先好講

唔該預備定500kg屎

小心身體

我ok 幾時開工？

問10個應該9個都會食

食一次出一次糧？
唔該每日同我嚟一份😘

唔得
我人工好低，唔值得食屎

本身已經慘過食屎

一年食一兩次ok？

成班得個講字睇吓遞到埋口有幾多個敢食

一定係食屎

簽幾耐約先？

五年以上我可以

負皮嗰班幫手講下嘢

我比5千你 你食呀

返都可能要食，咁當然唔返好，廢事煩，見唔到唔心煩

Ching一個月人工得五千？

件計ok? 一舊出一次糧

唔得